Blackberry priv 好唔好用？

想買部水機大約$3000

貪佢有keyboard 可以reply lihk 快d

部機spec 都萛ok ,但有無伏多唔多hang 機

而家係咪無offical android update?

有keyboard但好少用
部機淨係用嚟覆email、上lihkg，好難話你知有冇伏，不過冇hang過機
通話音質好好
個mon好食電
部機暫時update到android 6.0.1，打後有冇唔知